吹水區—回顧香港補習界

想當年香港補習界三雄鼎立—英皇、現代、遵理。
英皇現代越做城差，遵理獨大
蕭源都比人拉埋，香港補習界何去何從？

歡迎大家係到分享下以前補習既心得

諗番起以前補到好似追星咁真係好似on 9
科科都補過，長補嘅都有5科以上
到頭來其實無撚用，同自己溫無分別
好彩都叫入咗薄大

補過咁多人值得補都係Kelvin Lau Sharon Chan
最撚伏係肥羊

其實補習都係想塞住學校老師把口

想問下佢地D日校係咪都收哂皮
DSE重讀既多數都會原校收返或者自修?
以前屋企附近成日見遵理套校服
近排小見左好多

三間都好似執哂